##vacancy.listArchive     - Получение списка архивных вакансий по фильтру

###параметры:
- page - число, необязательный. Номер страницы
- limit - число, необязательный. Количество объектов на странице
- position_id - число, необязательный. Id должности
- employer_id - число, необязательный. Id работодателя (на данный момент не требуется в приложении)
- salary_type - число, необязательный. Тип оплаты (на данный момент не требуется в приложении)
- status - число, необязательный. Статус вакансии 
STFC_WITHOUT_INVITE = 0; (без приглашения)
STFC_WITH_INVITE = 1; (с приглашением, т/е исполнитель уже выбран)
STFC_CLOSED = 2; (закрытая)
- start_after - time "02:00:00", необязательный. Время начала вакансий должно быть равно либо позже заданного
- finish_before - time "14:00", необязательный. Время окончания вакансий должно быть равно либо раньше заданного
- id_from - число, необязательный. Id последней вакансии,после которой требуется получить новые вакансии.
- vacancy_id - число,необязательный. Id вакансии которую необходимо получить
- metro - число либо массив чисел, необязательный. Id метро у которых искать вакансии
- search_string - строка, необязательный. Поисковая строка

Запрос
```
{
    "jsonrpc": "2.0", 
    "method": "vacancy.listArchive", 
    "params": 
    [
      {
        "token":"xpIArzV-guJ50GfINq1ESUGR5gInGrST",
        "vacancy_id" : 7
      }
    ],
    "id": 3
}
```

Удачный ответ
```
{
  "jsonrpc": "2.0",
  "id": 3,
  "result": [
    {
      "id": 7,
      "salary": 123,
      "salary_type": 2,
      "start_at": "1970-01-01 00:00:01",
      "finish_at": "1970-01-01 00:00:02",
      "status": 6,
      "house_id": 1,
      "position_name": "Повар",
      "work_dates": [],
      "metro": [
        "Гражданский пр.",
        "Академическая"
      ],
      "title": "Lal",
      "address": "asdasd",
      "latitude": 59.92,
      "longitude": 30.33
    }
  ]
}
```